why毛記今日跌咁多？

好似除左第1日無點見佢升過

以前facebook最撚僧見到有人轉發毛記既垃圾文, 點撚知呢隻垃圾仲可以上市,根本就痴撚線
等除牌啦

抽唔到

毛記：我都cap晒水個股價插到變仙股關我咩事？

11.5放左 :>

我沽左

見到佢條14天RSI就想笑出嚟

因為 you see good 100毛

拉鳩佢老豆坐監就岩

佢地3個到底仲有幾多股

招股價先1.2 make sense

個 Bollinger's Bands 簡直係教科書

好耐無係facebook 見到佢既post, 睇黎連落廣告錢都慳埋

間公司轉左手比莊家

其實閱文，雷蛇果堆都只係上市一浸就收擋
香港比成堆老千（中港）都有
只能上市炒一轉

不過我估小米一開始就收擋，一浸都無

主要係樓豬睇好，之前瘋狂吹奏

腦魔大件事
你隨時無得J 牙中

傳TXB下一步精簡東張西望都市閒情人手

都仲高過招股價

小米起碼係實業黎 市佔率大

搵佢黎同垃圾老千股比

咁人地招股價係1.2蚊咁平，係比on9仔炒上去je，依家仲未穿算好

易鑫 雷蛇呢d先係仆街，一早穿左招股價，仲要插到得返招股價一半